那殺身體、不能殺靈魂的，不要怕他們；惟有能把身體和靈魂都滅在地獄裏的，正要怕他。 馬太福音10:28

那 殺 身 體 ， 不 能 殺 靈 魂 的 ， 不 要 怕 他 們 ； 惟 有 能 把 身 體 和 靈 魂 都 滅 在 地 獄 裡 的 ， 正 要 怕 他 。
馬太福音10:28

黑社會打香港人，香港人不會因此而懼怕，香港人自己救也為你們禱告求主施恩憐憫求上帝主持公義把惡人除去，昨晚黑社會頭目暴斃就是主的大能顯現！